有幾多手足因爲反佔中同屋企反面

岩岩同阿媽嘈交
大家都崩潰曬
仆街藍絲親戚日撚日係到分化
係阿媽面前講我點點點
叫班警察斬撚死曬班暴徒
係啊
你地口中既暴徒咪我囉 你地個侄啊

阿媽喊曬口話好驚我會比警察打死
但我最失望係點解我地每星期行出黎
甚至有班手足放定遺書係書包都要行出黎
你地不但唔體諒 仲可以講得出咁涼薄既話
我由細接受既教育唔係咁的

仆街親戚係阿媽面前講人地個女既壞話
分化撚正仆街

完全明啊 又話後生仔比人洗腦又話收錢 同路人好心派coupon派水比佢地講到攏絡人心咁

喊撚到崩潰手誤啊
岩岩先發完夢同老母嘈
藍條毛